入咗舊錢落大陸支付寶但用唔到，傷心死了。。

冇實名=永久鎖住筆錢，屌